分手後一分鐘。。。

便有後悔聲音🚬

曾傷我最深的人 偏得我心

應該莫不關心 仍然還著緊

應該漠不關心 然而還著緊

皮膚有你的指紋 刻得太深

當攬緊他人

分手後一分鐘，便螞蟻嬲死象

走啦

( Show Blocked User - 尚俊森 )
以為自己好撚風趣先好野

In Gap皇 we trust

叫春有理

叫春怪gay 王

再沒法再適應別人 願醉掉了能容許你憐憫

早知不應試愛

香川清 你有咩心事

未放開 便折哀

你地去迷占啦
大人嘅世界 你班細路仔唔會明

6個字：

哀莫大於心死

有咩感情問題

🚬🐋